Carol Wah:捱到咁多年，又唔見我會自殺？

心態決定你境界

好心你啦 仔都生埋 為人父母都竟然唔識體諒下一代既壓力 連人地因咩事而去自殺都未知就去judge人地既決定對與錯 可唔可憐由你去講架咩？你邊位呀？

響到祝你全家幸福 第時個仔都跳樓自殺死 你話我黑心都咁話大陸雞

不如依家就推到佢自殺啦

推上報啦 香港多得呢啲人唔少

中五畢業做埋d低級工種學人講壓力 講捱

你同人地 感受到既壓力係2個層次好唔好

唔好將你件垃圾拍埋落一個讀到港大人到比較、失禮死

CAROL要堅強

求傳送Link

啱呀，依啲人要搞呀

臭蟲論嘅極致

根本好多人都唔明情緒病係咩一回事
同情緒病人講，叫佢地唔好自殺，就等於叫個傷風病人唔好流鼻水一樣，控制到就唔係病啦

的確而家呢個世代既人係冇咁捱得 但條友都唔駛咁樣踩一腳下話 知你最捱得

傻閪娶豬閪嘅典範

啲撚樣講就易 病起上黎咁簡單就解決到 就唔洗睇醫生食藥喇

依啲人咁諗得通 因為佢哋根本唔會點思考

FB一打就有和ching

港豬返兩份辛苦工冇時間思考架啦 佢地根本就冇追求

相由心生真係冇錯 八婆廢中咁撚黑心個樣都衰過人

push 最撚憎肥閪

Push

唔係人人都好似你咁
成世人咁失敗都無所謂既

生到佢咁嘅閪樣
咪只好用「唔自殺」呢三個字打飛機囉
實質上呢隻賤閪有生存價值咩？

垃圾都話自己捱。人地個係高位，你就呢世都係屎坑，都唔識寫個醜字

咁嘅樣我真係扑唔落

打格喇屌

push

冇錯，你試下畀個高壓環境壓迫睇你會唔會癲

利申，食過半年藥，曾經有暴力傾向

又係女人

臭閪

生到咁既樣都冇乜壓力啦

同意, 完全唔同層次根本冇得比,
就算同一個層次喺唔同環境, 唔同年代都已經完全兩回事

佢都係連登仔講開既野姐

加油呀, 捱左咁多年, 而家就算俾人起底批鬥, 都捱埋佢啦

啲肥婆成日偷肉食邊會自殺架

啱架 你幾時見過蠢人識思考
你幾時見過弱智仔有心事
呀甘跑下跑下咁就一世 咪好似你咁囉 一撚模一樣

蘋果新聞d人留言不嬲好賤

廢中都有 未狙擊啫

最搞笑既係用FB留

carol係依一刻開始要飽受連登仔既批鬥, 你咁捱得, 好慢慢捱啦

無人會了解想自殺嘅人心裡有幾難受有幾煩
出左事仲要利用人地嘅死黎抬高自己捱得
加上如果係情緒病 可以諗成係癌症咁要抑制癌細胞而情緒病都要食藥睇醫生抑制情緒波動
無人唔想開開心心 希望社會上多啲對人尊重
唔好乜嘢都鬧左話左先

低等人口拎自己黎做例子知唔知醜

講完覺得自己好仆街

根本好多人要過佢咁嘅生活寧願死咗佢

就算心入面點諗都唔應該用Facebook真身打出嚟

屌 搞錯

推

笑左 明明呢d時候好應該係尊重死者
但係都要出黎認屎認屁
真心覺得條豬閪現實中係咪都咁撚鐘意說教

佢咁講又無錯喎 讀書已經係人生最輕易階段

如果都話抗唔到壓真係無野好講

大把人日日辛苦搵錢黎還債 得個吉 手停口停生存緊都捱到

你讀書咁輕鬆都要死?

樓上成班d留言一睇就知讀書雞

去到fg出黎社會要番足5日工已經喊哂口話以前讀書幸福 笑撚死人

佢老公真叻
捱到宜家都未自殺

佢老公真係好捱得

隻人形豬咁撚多聲氣
祝佢個仔同佢一樣中學畢業之後捱成世啦

希望佢個仔將來同佢一樣中學畢業打幾份工，日日畀老闆屌，捱得到呢d先係人上人黎架嘛

有無諗過點解要捱

捱緊既人點解唔死先係問題

自己冇學歷 冇學習壓力 返埋啲垃圾工 學人講捱

但係條友講既語氣就係我屎都食得啦 點解你唔食得

岩啦咁中意批鬥, 呢次你本人比網民批鬥啦

咁多張相 冇一張個仔笑得開心

依d留言好濕碎
蘋果大把人既留言仲痴線

無要求 亦都無上進既人去批判別人 .

睇撚到我把幾火 講啲嘢賤到呢正一仆街嚟
佢撚知人哋點解尋死?正常一個青春少艾點會尋死?
緊有原因㗎啦 唔知就收嗲啦仲咁樣批評人 慳啲啦邊水呀

實行批鬥到佢自殺，咁撚捱得呀嗱

抵佢做咁多年狗

佢最錯就係講自己點慘

變左好似靠踩低你黎show off 自己咁

呢啲留言笑下咪算
大撚把人一樣諗法
個個都post上黎公審嘅話真係要開個公審台

得罪講句，佢個樣都唔似係聰明到會有情緒病個批

人地自殺既原因都未清楚 咁快知道係因為抗唔到讀書壓力?
你先知呀

又係肥婆

好提議 要由全連登巴打一齊出力

又係呢啲低質留言 連evidence都冇就話人喊哂口 返波台啦垃圾

咁你讀到劍穚未？

橋

屌你老味成隻豬咁

大家快d幫Carol起底

屌,佢真係典型豬閪廢中,一有啲咩就上網公審人 以為一放上網自己就啱曬

呢個世界真係好神奇，自己唔要條命都要俾人講，人人有受唔到既壓力，你受到代表人地就會受到？

典型香港西客

佢個樣好似精神有問題咁

批鬥還批鬥 post埋個細路好無辜

有幾分似岑晉晴

人形豬

廢鳩要捱兩份工都出黎晒命
垃圾真係垃圾 成世都係呢d低下思維

唔通你認為出賣耶穌既猶大係好人?

豬閪都有人要生埋仔 好勵志

阻人收工都唔知 佢第一日返工?

廿年後你認得佢既我拜你做大佬

典型香港低端人口
睇語氣都知冇家教 賴呢樣賴嗰樣d廢物

洗嗰一舊水以為自己係皇帝

捱埋佢啦
乜尻都捱到㗎
極守舊思想
人地同自己嘅情況都比較唔到

咁人地窮丫嘛
屌你一舊水食個好少少既晏都冇咗啦肥婆

佢收工人地唔洗收工咩 真係閪人一個

認唔認得一回事啦

你都唔會想因為自己父母on9俾人放上網 至少唔好搞細路囉

諗起嗰陣睇一念無明
講到好啱
香港人係唔知情緒病係咩一回事

祝carol全家長命百歲 情緒病纏身

Ching識食

你都九唔撚搭八

我就係想問番個肥婆 點解日日食屎都唔去死

真.肥豬

抵死啦 唔識保護自己 比人強姦都唔抵可憐

推到自殺

你睇下我個po最尾果句先啦 唔岩咪負皮上一頁囉 係都要響度做道德撚既? 個女仔夠無辜啦 又唔見收下把口？

日日比老闆鬧，有冇諗過係你自己蠢過隻豬呀？

「響到祝你全家幸福 第時個仔都跳樓自殺死 你話我黑心都咁話大陸雞」

真係而家先睇到呢句

係咪要做到你呢種程度先唔算道德撚

咁你咪去表白囉屌你老母

得罪講句 你係咪佢老公？

你咪當我同佢一樣咁垃圾囉 不過我就專屌啲傻閪既 滿意未呀

其實你地同佢又有咩分別
冤冤相報何時了呢

佢老襟呀

又將自己果套套落人地身上
你咁捱得 唔通個個都好似你咁叻咩

人都死咗係要出黎認屎認屁
究竟要幾無同情心先講得出呢番說話
如果我有呢啲老母真係寧願唔撚出世

你去自殺完 再有人網上評論你既死
到時你就明白個心情 快快手上天台 再見

一樣？

個女仔無辜 個呀嬸話佢唔捱得乜柒乜柒 踩個過左身既人黎抬高自己

個細路無辜 你直接叫佢大個跳樓自殺死

其實我都分唔到邊個垃圾d

對抑鬱症患者嚟講 呢啲說話難聽過粗口
“我仲慘過你啦又唔見我抑鬱 係你睇埋一邊”
開鬥慘大會咩
係咪全世界最慘嗰個先有資格唔開心？
一個人自殺前為咗親人頂咗幾耐你又知唔知？

居然仲search到佢facebook

最撚無品係踩住個死人黎認屎認屁

諗落個仔都幾慘 遺傳晒老母d劣質基因之餘 仲要個老母咁既人品
出到黎又係一個失敗者

佢啊媽既錯唔洗還？我祝佢個仔咁咪想佢醒囉 冇教訓冇報應個人點會明架？
最叻咪你呢啲企響道德高地既人囉 連屌人都唔敢 香港有你呢啲人仲洗改變既？連口頭勇武都唔敢？

咪都係一直講緊既老屎忽心態,拎當年比較
班人根本冇睇過,理解過現實
個腦完全係平行世界咁
溝通唔到

好樣衰

即係點 母債子償？ 要個仔用條命黎還？

我真係無覺自己有企得幾高 你要知道高低係對比出黎
有時你自己企得太低 人地好難再低過你 咁係你眼中咪人人都企得高囉

唔係唔敢 係唔會屌到人地個仔自殺啫
你敢係連登暱名屌人 算唔算有勇氣 勇武 ？
至少你用Facebook acc去個呀嬸到屌先算口頭勇武下話

你咁撚多野講又唔見你自己做啲野? Post又唔見開 走黎響度嘈嘈 咁你又有冇去佢FB留個言話佢唔岩咁？個個人價值觀都唔同 我見到啲咁既留言係想佢子償 你理得我? 響度講咩道德高低 我都廢事理你呢條傻鳩 係咪未開學得閒得濟呀

連登仔真係惡過共產黨
一稍為有唔同意見唔同睇法就群起批鬥
說好了的言論自由呢
呢頭話政府打壓港毒演講
嗰頭自己就以言入罪玩網絡公審
精神分裂得可以

話時話
連登仔啲道德標準幾時變得咁高
唔係平時有咩天災人禍特別係大陸人有份嗰啲嘅時候就話人抵死嘅咩??
啲同理心幾時突然間返返晒嚟?

你期望我會做乜野？好似你咁開個post叫個細路自殺？
咁係咪就算係「做左野」、「口頭勇武」、「救香港」？
覺得佢要子償個個係你 唔通要我幫你去Facebook叫人個仔自殺呀？
同埋睇返#1 最多野講個個我諗係你

高低你自己講先 我重申我唔覺自己企得高 係你自己企到就黎見到地獄先會話人高
你唔理我都好閒啫 萬一得罪你 驚你又想用我仔女黎幫我還債

你睇邊個留言覺得連登仔啲道德標準高

樓主做得好
班仆街香港人成9日亂屌,特別藍絲

言論自由係唔係無限,別人有批評的自由
只要唔係用公權力dup人係無問題

香港由一班讀唔成書的撚人同你講讀書係人生最容易階段係好好笑
你aim偽進, ive咪簡單

hku好多科成績差都難入

得啦得啦你最撚叻 你可以去用自己既方法去表達自己既諗法 我冇叫你同我一樣 你可以講經屌醒佢架 不過你咪又響到嘈 話咩facebook又係得個講字
咁撚多野講又淨係識屌我 對個件事未呀傻仔？淨係響度挑黎挑去 捉字眼 咁叻你就去引渡下個傻閪女人啦 不過都係唔好啦 兩個傻人一齊搞唔掂

唔係話唔屌得人地個仔自殺 但你咪又係另一種仆街on9行為

人地仆街唔等於我地要跟住仆街

你係西方國家發表hate speech直頭可以上法庭
更加唔好講一定大量人send投訴信郁你

港式言論自由真係好好笑,覺得自己咩撚都講得

呢到討論區黎 但你覺得我係講緊經嘈你都無計既
比起捉字眼 我主要係針對你logic有問題 同埋無乜人性啫

簡單黎講
你老母犯法但拉你去做監 你犯法但拉你個仔去坐監 合情、合理？

知你唔想回 所以唔使理我啦

收到 下次會祝佢全家幸福算 好心有好報

連登著名會然
肥絲大隻
現真身？

現在有人要拉賤婦個仔坐監定要軟禁人?
有證據我歡迎你打999舉報

跟住有人留言話 連登仔道德標準變到好高

要幾無自信
先可以咁踩人上位

豬形人

人地玩人生hard mode
真心有資格

不過on9在講出來

...你好似唔明 呢個比喻黎

香港人討論時政好喜歡亂用比喻

有許多野唔同context,情境結論可以完全唔同

經歷無盡世事 巧叻叻丫
唔知以為你經歷過世界大戰

公民黨式9up大法就係成日用法庭果套去blame人
對法院的嚴苛係因為限權的精神
但群眾有咩撚權

如果你好喜歡19比喻
當Carol Wah係高官,公開場合失言,群眾迫呢條女下台(resign)有咩錯
西方從政全家比人屌更加係常態

如果樓主有個仆街老豆 係咪應該樓主代死？
封建支那思想估唔到依家帶埋黎香港
樓主死支那狗

有資格？

樓主所貼的資料係建基於事實
有關資料係公開, 樓主合法獲得

垃圾會員扯到去殺人放火咪就係惡意抹黑
最撚支那咪你班故意歪曲事實的小人

様衰到玩人生hard mode都未死
重冇資格？

嗰29個like都唔方好人

翻份牛工果隻捱同讀書既捱真係兩回事

當年讀書半推半就俾屋企人揀左會計讀，結果興趣又冇，又多英文生字又唔知點入手，上堂又聽唔明

雖然自己已經唔係有要求既人，但夜晚溫書真係溫到好唔開心，冇人幫到自己，屋企人愈關心愈覺得對佢地唔住，點解自己咁

之後真係追唔到，直頭轉埋校轉埋科，就舒服好多了

我諗個女仔都一樣，dse揀既科未必太岩自己讀，辛辛苦苦完左個挑戰，入到港大又覺得係另一個難關，愈諗愈灰結果都係睇唔開，rip

有一年暑假試過翻一份一星期五日既暑期牛工+2份半牛既pt，完全唔覺得個壓力比得上讀書一成

其實佢咁既樣唔自殺又真係幾值得驕傲既...

話說肥野晚上10時25分去到食肆, 食肆話收爐唔做生意
肥婆又起壇公審,觀音兵黃文傑又開工

所以話女人無得輸

黃文傑 但佢講明營業時間幾點到幾點喎，如果仲營業中即是要賣野做生意架啦，好似茶記咁仲有兩個字先收工都會賣野食架，但只限定簡易制作食品，要抄要炸個些就收爐，個些寫明收幾點係指營業時間，到夠鍾收鋪就唔做生意個種，當然收左鋪仲要係內部執手尾埋數架啦，好多野要等客人走晒先可以搞

個師奶諗住認下叻
連登仔咁都要攪埋人
仲有人話要推到佢自殺
係咪痴撚線架班撚樣

黃子華:佢日日對住佢老婆，已經受到應有懲罰

條肥野自稱來自海口市
姐係支那人

我冇話過如唔如果 我只係祝佢有報應 閱讀理解pass左未？
香港出世 正宗本土 中文考得唔好 都叫識啲中國傳統文化咁啦 好過你呢啲垃圾 掉句反闆出黎以為自己好撚型

反問

個女仔同佢識都唔識
個師奶咁都要攪埋人
仲要話個自殺女仔唔抵可憐
係咪痴線架個傻閪

人是一種比想像中脆弱與軟弱得多的存在，永遠不要高估一個人情緒的盛載能力。

年青一代背負住幾大有形無形壓力 你知咩？
豬閪

成日話禍不及親人真係on撚9
事實上禍就係會及親人

同埋臭西用ME TOO屈9人果個影片有間鋪叫瑞晶大押
係荃灣街市附近

條臭西話番兩份工
第二份會唔會係馬會
有無人幫手查到

肥閪心地好惡毒

最憎依種人 乜撚都唔知就喺到屌人唔捱得 唔係話支持人自殺 但某程度上我覺得自殺嘅人幾勁 個個人都怕死 但佢地真係寧願死都選擇唔再生存落去 所以一啲連死嘅勇氣都有嘅人所面對嘅壓力有幾大 負面情緒有幾重 我諗除咗當時人之外冇人會知。佢咁樣出黎踩兩腳真係好刻薄 仆街啦你屌

我一向都覺得
人任何時候都有得揀
只係你揀唔揀

世上最乞人憎行為之一
就係消費死者
仲要貶低死者 抬高自己

絕對同意 貶低死者 抬高自己真係垃圾黎

條女10時15放工,10時25分可以去到青衣米線陣食野
基本係青衣城打工
有無人ADD左青衣 FACEBOOK GROUP,貼上去應該有料到

荃灣同青衣係重點追查方向

其實班廢中廢老自己讀唔成書 憑咩講到讀書幾易幾易 幾輕鬆幾輕鬆
佢地試過啦咩？
自己做唔到點解要求人地做到

真心膠？
人地食店收11點
但係唔係真係做到11點
廚房要收爐
樓面要執野
你估真係11點 全部野“啪”一下手指就搞掂咩

咁唔係底層人壓力會大啲咩 宜家又吹奏讀到港大人壓力會高層次啦？咁個個高官高層咁講又比人屌到反艇

Ching ho ball 小學雞唔屌唔得 條友d logic亂撚到

咁其實係咪冇得救or冇嘢做到？照你既比喻，旁人根本冇可能幫到你止鼻水，係咪即係唔洗理佢地就得，因為係正常狀況

成家都唐氏綜合症？

樓上唔洗激動
唔係歧視人讀書差
讀書屎做生意都可以搵到錢
而係講緊讀到入kong u一定對自己成績好有要求,自然壓力大

至於777的壓力論比人屌唔係因為宣佈有壓力係錯
而係條友係香港最有權的香港人,無好好改善民生
你攪清楚基本logic先

真係希望多d呢種post
係架，其實可能好濕碎，真係要批鬥係批鬥唔哂，我地見到真係純粹佢「唔好彩」俾人發現
如果生於和平年代，我地更加有閒情開呢d post

閪人有樣睇

屌，呢類人型豬都有人同佢生仔
思維仲要咁on9

加油呀Carol

乜都唔知人地就話人唔抵可憐，黑心得佢吖
仲可以有咁多like, on lun9

果條大陸婆來自海南省海口市
果條佬應該大陸人,曾榮

又係好普遍的大陸人霸公屋案例

果堆支那人點會唔黑心

唔怪得中五畢業 個腦有缺陷

有時情緒低落甚至係有情緒病俱使個當事人去自殺，其實主觀啲咁睇果個已經唔係平常既佢，係隻魔鬼。
而樓主po嗰條八婆仲講呢啲說話唔知佢係覺得自己好撚叻定點啦，但講得出呢啲說話就睇得出佢唔撚識教細路，都係趁早送個仔去保良屙算啦。

Carol 比人圍屌

屌鳩個死者攞優越感真係好撚賤囉

相由心生

真心唔明 低學歷 出賣勞力 會有咩壓力

豬都識用facebook

唔應該死既就跳樓... 應該死既就亂講野

查到
Wing Tsang
2015年4月18日 ·
各位朋友：
我14／6（星期日）註冊結婚啦，我唔擺酒啦，
如來觀禮、影相的話，可what app 我

呢條友係曾榮細佬

陰公 WhatsApp 都串錯 真係唔抵可憐

好多低下階層都係讀 "what" "app"

大陸肥閪打英文唔洗你教

曾榮弟婦

送一張曾榮老豆

咪又係嗰句，腦筋唔清晰咪上連登，有啲言論過咗火講幾句咪算，本身個post及台就有立場，有啲嘢講咗回幾句咪算，甚至有啲說話唔應該講，我尤其指責大愛左膠道德撚

鬥慘理論
自己經驗=全世界

將自己的痛苦同別人既痛苦比較根本無意思 on撚鳩

希望Carol受得住呢家輿論壓力啦

19 Carol Wah同衰公DEL POST ,LOCK留言

呢單野一定要攪大
諗住當無講過乎

150件垃圾？

有無人幫手轉去荃灣谷同青衣谷

我幾確定大陸家庭活動範圍呢兩區

不如幫幫Carol Wah開FACEBOOK FAN CLUB

玩死個肥閪

淺薄、無知，而且冷血、 涼薄

睇條女開POST講野
條女間公司行十分鐘就到青衣間米線陣

最有可能係青衣城1,2期做野

咁捱得，去食樹皮住山洞喇！打仗果時屎都無得你食，有飽飯比你食仲敢講自己堐得

屌你住公屋同人比

希望佢捱唔到今年

情緒病係腦分泌出現問題,偏偏有班井底嘅以為係個人負面 叫你睇開啲就無事,明明同所有病一樣

人地ellen起碼作到堆感染人心嘅歌
琴日仲有成千個歌迷送佢走
呢個係有情緒病嘅病人做到，你呢個所謂正常人唔會做到嘅嘢

證明香港人確實冇乜同理心

佢咁既樣都有人要，佢老公先似係要捱嗰個喎

點會係正常情況？
你keep住流鼻水都要睇醫生食藥啦
如果你身邊有人有情緒病，一定要捉佢去睇醫生
如果有自殺傾向一定要送佢入醫院
情緒病係要食藥先會好

平時就唔好好似個Carol Wah 講埋D on 9野，多D係佢地既角度諗
即係好似傷風咁，多D做遞紙巾比佢抺鼻水果個
而唔係吊9佢做乜流鼻水⋯⋯

想當日呃到下人

肚腩大過x

肥到咁都平
真係港女中既極品

我係佢我青春期完左就自殺

前世做錯事

其實可能佢做錯左
但未錯到放大到俾你地批鬥

弟婦賣相好好多
曾榮見到細佬唔知有咩感想

仲有細佬好人住美國,無得輸

仲有29個讚

算啦當我冇講過
追哂post
可能佢真係無知道唔識情緒病都情有可原野

情有可原

唔識教 / 下等人先會生仔又一力證

燒到自己連登仔先會話人冇口德

肥婆沒有一個是無辜的

腦中諗起句歌詞

平庸和平凡 令你一生冇地位

大家個level都唔一樣

仲要咁7 比人起晒底

急速惡化

豬閪

人地寒窗苦讀入港大 乜同你呢d偽進仔有得比嫁咩？返學嘻嘻哈哈又一day緊係設9學好過返工啦，又唔諗下真正努力讀書既人有咩壓力。

抵你做偽進仔一世打份牛工既 一d思考能力都冇，以小人之心度君子之腹。

個細路有on9父母都無辜?

如果唔係賤人bb出世
大陸人 Carol Wah同衰公根本排唔到公屋

因為你上一世已經做咗，所以先有你

兒登越嚟越垃圾

最憎肥閪

臭西Carol Wah mon post block左踢爆條女抽死人水的巴打

姐係宣戰la

呢d人一定要開facebook谷重點批鬥

pish

不如話已經放錯左好多人
係架！係咁o岩俾樓樓主見到先會批鬥
因為要批係批唔哂

都冇錯既
個樣生得咁嚴峻都生存到
其實都幾勁

哇兒登仔癲到
好彩我老豆老母唔識上網
如果唔係起咗底我都唔知

屌你講還講

行得正企得正邊有人郁你

有人自殺連登仔就話唔好自己角度諗
有個人話人自殺 連登仔就話人低賤中五畢業 冇資格明港大
咁你同呢條臭西有咩分別?
仲要咁撚多弱智正評

弱智人

呢d樣係邪骨場都值320人仔

但生完肥左,做大堂腳底按摩都無人要

岸狗

佢好似del左post?

fat ass

講捱你老公仲捱得啦你咁豬閪都食得落

減肥啦屌

陰公豬, 心有屎

人都走左啦
講咩都無用
珍惜眼前
量力而為

咁撚樣衰都有人要⋯

公道啲講
自殺呢個問題咁有爭議性
一定有人讚成有人反對
我覺得兩邊都唔應該一見相反意見就批鬥
一唔啱聽就道德綁架 話人冷血、涼薄
嗰啲人都唔會突然間變大愛
反而令人學乖要戴假面具 社會風氣更差

佢有講錯？
香港最少有1百萬呢d 人

你真係好公道

世界上所有肥閪都係戇鳩

佢地覺得自己好正義架

佢講得無錯喎，17歲仲讀緊書有什麼壓力要自殺?

你做法官真係死撚得

其實佢咁既樣咁多年都無自殺
又真係幾勇敢既

佢就最應該死

祝你身體健康 份工穩穩陣陣做到退休

海南臭雞潛左水

死肥閪

連登啲毒撚真人要幾撚毒先會對人起啖

大陸雞

推下先

打兩份工就唔好學人生仔啦 死窮撚